如果有廢佬聽完何君堯殺人論後去殺港獨人士

何君堯係咪都堯唔會有事?律政師同警察可以點兜

上網紀錄

無證據證明廢老係聽完何君堯咁講所以去殺人
精神病紀錄
隨機殺人 冇證據證明係追住支持港獨人士黎殺

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗